\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\section{Wykład 7 - 13 kwietnia 2016}

Do uzupełnienia:
\begin{itemize}
\item twierdzenie o rekurencji uniwersalnej (rozwiązanie $T(n) = aT(\frac{n}{b}) + f(n)$) z dowodem
\item złożoność w notacji asymptotycznej algorytmu mnożenia liczb $n$-cyfrowych
\item algorytm Strassena (do mnożenia macierzy w czasie lepszym od $O(n^3)$)
\end{itemize}

\end{document}